強心劑！央行、銀保監會齊發聲，週一開市後提供充足流動性！

2月1日，央行、財政部、銀保監會、證監會、外匯局五部委聯合發佈《關於進一步強化金融支持防控新型冠狀病毒感染肺炎疫情的通知》（下稱「《通知》」），重點是加大貨幣信貸支持力度，保持流動性合理充裕，強化對重點醫用物品和生活物資生產企業的金融支持，更好地滿足人民羣眾正常的金融服務需求，為打贏疫情防控阻擊戰、維護經濟穩定發展大局提供有力支持。

《通知》明確，繼續強化預期引導，通過公開市場操作、常備借貸便利、再貸款、再貼現等多種貨幣政策工具，提供充足流動性，保持金融市場流動性合理充裕，維護貨幣市場利率平穩運行。加強流動性管理與風險應對。要合理引導投資者預期，確保金融市場各項業務平穩有序開展。

同時，在資本市場方面，《通知》也針對企業信息披露、相關業務辦理時限以及上市公司部分費用作出相應調整。明確上市公司受疫情影響，難以按期披露業績預告或業績快報的，可向證券交易所申請延期辦理；難以在原預約日期披露2019年年報的，可向證券交易所申請延期至2020年4月30日前披露。並適當延長上市公司併購重組行政許可財務資料有效期和重組預案披露後發佈召開股東大會通知的時限。免收湖北省上市公司、掛牌公司應向證券交易所、全國中小企業股份轉讓系統繳納的2020年度上市年費和掛牌年費等。

.

咪又係要跌

死之前都要同我托埋個市先死

出得聲姐係會跌到陷家產

咪係 愈係做咁多野即係愈會跌到仆直

李克強：你們回家擠奶去！我要暴力救市！

即時中國 17:39 2015/07/05
內地股市上周暴跌，國務院總理李克強結束歐洲行程回國，親自坐鎮指揮搶救股災。7月4日的「救災」會議上，傳李克強不同意部分財金官員「擠牙膏」式救災措施，曾拍枱要求「暴力救市」。

傳李克強拍枱：「你們回家擠奶去！」

內地財經網報道指，國務院昨天下午召集一行三會（人民銀行、中證監、中銀監、中保監）、財政部、國資委及主要央企負責人開會，商討金融市場應對之策。會中對於救市並無太多分歧，但如何救，分歧不小。國務院高層傾向果斷強力救市，但也有核心部委建議，可以逐步採取措施救市。

內地微信同時傳出，總理李克強主張推1.7萬億（人民幣，下同）「泵水」方案。有消息指，會議中爭議相當激烈，人民銀行行長周小川與財政部部長樓繼偉，傾向擠牙膏式救市、傳李克強大怒拍枱，稱「你們回家擠奶去！我要暴力救市！」

呀爺接貨保底喎，幾大都沽哂比呀爺先

暴力救市

邊個惡意沽空會比人擇名

下個星期六日就黎返個大放水
殺熊

學巴鐵咁，股市跌停板最高限幅從5%改為1%，漲停板則從5%改為10%。

阿爺講咗咁多嘢、但冇講減息、冇講免債、冇講免稅、冇講派錢、即係乜L嘢都冇講!
個市點升呀?

爺你老母

Push

禁止沽貨咪得

斷網咪得囉

叫啲死垃圾藍屍廢老all in 支那賤股
成班愛支病人

嘩 一定跌到仆街

國家隊唔是on9
入貨係為了沽

到佢認真要沽貨時，就真hihi了

到時會有幾多壞帳

1% 日日開市即收市

如果開市即收市 會沽爆港股

A股聽日一開即停